【名創優品巴黎首家門店開業】

當地時間10月20日，名創優品巴黎首家門店開業，這是該公司自紐交所上市以來在歐洲開設的第一家門店。

據悉，名創優品的新店位於巴黎的la chaussie -d' antin 58號，店內80%以上商品價格在10歐元以下。名創優品計劃今年在法國再開兩家門店，在2021年再多開幾家門店。

我第一眼以為係結業 XDDD
點解世界各地都開到....真係....